射波連5日假之心事台

返緊工

點解番

點解

正常人都射波

早安

我放左假 你呢

唔返工冇茶嘆

頭香

邊有人要返工

係橙

返了，唔返就冇錢比羊總買對家

今晚決定 樓主 盧b ky 料 3x1算

自己唔出了

買我對家中硬啦

more

馬拉加得4 C 唔好去死

我黎架

放工未....

戒角球了 買3注豬足3注

出水未

你似Annie 冇波架 又想昆人

呀我都中左死屍蕉呀，慘仔

ALL IN

除左對波唔似之外-3-

...,

再細d

加油了 出去行街

以我ge命中率應該賣唔到料

e

你應該收月費 賭即場

240b今日追？

我有心事

其實如果中硬，根本唔駛賣，自己食都夠。賣得既咪同財演一樣。

你給我聽好，想哭就要笑🚬🚬

咁應該好難買到，你知我d位通常都啱啱好

原來今晚得三場角玩

所以今日好緊要😂😂😂😂

過2 add me tg ok?

陳翼信

頭場典賭呀

點解聽日有日假

出但唔買啦，真係無錢

日本好似放假

我話唔似幅圖個女仔呀

你到時收月費唔洗買喇 即出咪得
贏輸都係佢地 錢又袋左

肥肥

$10推上去

馬拉雞炒西維爾 無病呀ma

我唔信

副選

琴日一日輸哂

Ky 請你一定要帶領我

前個幾場就全反手 後面就正路盤 咩玩法呀

屌
世紀重心下體會
唔好話我私食

今日病左返唔到工

繼續扮

支持扮野

想盲撐真馬 求屌醒

錢既引誘真係大

入左500 ， 輸左就4月唔賭了

岩 5月繼續

Today is 02-05...

It is the fact

If u a RM Fans u should buy atm

上樓了

想知

想g

ky 你要比我啦

其實地球沒有你，站到虛脫便會飛✌🏻️

有冇試過 榜首打榜尾開平手盤 榜尾低過1.9 榜尾開得出
覺得想引人買榜尾 最後0:1

ky 請你一定要幫我
我輸到甩褲

就似熱湯 懷念烈火

何必責怪雙腳未夠伶俐，不比你優美

長大啦 你成熟啲就唔會搞成咁
曾經我對你係有過憧憬 你亦話過你會改
但你而家令我好失望

潛先 遲啲見

唔係怪責咩

#101

#102

對唔住呀kaki

重要咩

人生真痛苦

琴日馬拉加場角追左4注

利記大
法乙9.5
西維爾9.5

咩事了

你個名首歌好好聽

法乙半6全8好彩
但閪維大唔到

jm9

你個名

wts up

21歲
Dse學歷
一個月做足25日 每日12-14個鐘
25k
大家點睇

未計bonus+雙糧，時薪平均有$80

全部包曬了 做到隻狗咁
奉旨要比人屌

咩工先

小妹黎m了

大半日傻撚咗咩

為何未能讓我死去便要認識你

難道你很想天使問我

我的舞步跳得可美

機場 中級職位

黎m個人就好淫
好想含盧根

$80唔高，仲要比人屌

貪好玩入左行
以我學歷經驗出面一定冇25k
所以好灰

捱下囉，不過去機場來回又兩個鐘

差不多3年了
唔識刷鞋一世升不到

唉
有冇cda請ptbf

啲老屎忽齋坐唔做野

依家幾好呀 條path點先

識人好過識字

Sad but true

其實我夠升多級有突了
不過唔識人
連interview 機會都冇

me wanna try tim

呢行識人有用過任何嘢
你永遠都唔會可以用實力上位

聽人講ot o到人都癲

機場保安？

不過老實講 呢個學歷有25k真係算唔錯
而家出面搵食艱難

好好了 咩工唔洗捱

讀埋下年就grad了 有冇手足請廢青？

即刻睇下先

下又買

其他 btw

同將男同路

過多十二個鐘就清算哂你地

5月啦…我返黎啦
有冇咩人事變動左

收工先度

同你同路

識人真係好重要
依加返緊d 深夜抹車 幾hea玩手機同簡單同近 工時短當賺零用錢

捱到狗咁
有錢都冇用

送比番緊工既你地

前面more

牛仔熱褲more

有白淨手
btw 我2個女fd 都係葵廣

地勤

M子識食

佢地食緊呢啲

高登堡

好肚餓

放飯

一早食左

依家先得閒出黎食

赫根對 哥登堡 開左咁多場細, 個細都仲有1.93...
哥登堡贏咗咁多場都仲有受讓1.88

岩岩先去完

我走左啦

收工

😭😭😭

行街

好緊張，食緊粟米，唔知會唔會好似流浮咁

收未等你打機

好型。。。

西鐵？

沙田圍

sorry下次我唔會阻住個關愛座
唔好公審我

食完飯要開工了

馬鐵呀

你又知。。。

開工度波

同你同車

宜家係大圍

根本做唔切

度球啦做

正職緊要
我下星期一要調部門學野
今星期要清晒啲野 點解聽日係紅日呀仆街！！！

。。。。。。

好驚

快啦臭G 開黎見我

紅日有早球玩
調去邊？

Day off

我

掛住你女友多D😅

我又掛住你老婆喇

勿相認🙄

應該我講！！！
你去到邊

朋友妻

拐左你

咪走雞

去左shitty

屋企人去曬旅行 一個人的感覺真好

好耐冇上黎
掛死了

我去左紅磡

今晚歐聯約定你

我過香港呀坐隧巴

明明睇住你沙田圍就落左車

請妳唔好跟蹤我

嚇死我啦

比我上黎

係咪搭緊電梯

唔係 係鋪傷面睇緊3

法國大家都射波出街玩

白咭華冇可能咁早收工

報驚 假冒

我唔信！！

竟然唔洗ot

今日係大奇績日

蹟

OT! OT!

中位幾多

系

勁

屌你老母.....

🌼

笑4

巧

西面得菊花 成日扮pink

正撚到

🌻

你是她男友？
是的
我硬起來了 這電影真的滿刺激的
我的子宮也癢起來了
能不能借你女友幹一下？
她OK的話我是沒差
可以嗎？
嗯 想看我的穴嗎？
想啊
我濕了
嗯 回家後我再幹妳
那我不客氣了
請慢用

Cls

善妹都係淫娃

你同女朋友單野點？

母犬發情期 sor

和好了 日日中出佢

個po入面見到only.....笑4me

OT啦7head-.-

madam做野5洗你教

狗咬狗骨

系
善狗平時鐘意咬狗骨

又madam

究竟呢個post有幾多人妖

M巴在嗎？

一個，樓主

在

有人過來串柒柒喎

幾時清算人妖

依家，最尾先清算埋你

讚你都叫串，咁點先叫讚？

咁我都係讚緊你 你身上面有咁多嘢值得我學習

唔好清算小妹

咁應該叫串定讚？你不如教下我，真心求教的

你喺串定讚感覺到嘅

希望龔嘉欣可以學我同大胃一齊支持6M

4條友一齊嚟(讚)我 多謝哂

你老母 支持下都唔撚得?

感覺可以係假，但字面上我真係讚緊你。
不過如果你先入為主覺得我過黎搞事，咁就算我點講，係你心目中都係串

想join

我係支持佢，不過佢覺得我串佢

聽日又有日假

你老母跪拜埋你都唔得呀 使唔使同你奶埋鞋底呀撚樣

咩原來大胃串緊你ga
我以為大胃真係讚緊你wor
定你又先入為主？

⋯⋯你唔好擺師父係中間啦好唔好

地獄牙盧浴火重生

Gchi！ 要迷盧了

我黎9up下都叫我收皮 又無惡意

大胃係真係讚我
你 盧 傻西 將男 就唔知喇

想當年日記俾成班波post入黎支持

盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧
Lalalalalalalallalallala

和氣生財

笑咗😂😂

微笑嘴巴

係

我都覺得好好笑

我愛盧

講一句啫唔洗喊打喊殺下嘛

你呀

邊個係cfu

請你瘋狂地愛吧

唔知你又話人串你

屎忽

唔好咁，曾經都係日記手足

我都想知CFU去左邊
定係有段故

真係讚，你其實係唔係有咩誤會？

又係你挖人出嚟😅😅

係咪拜師不成

Ky讚我啦臭8婆

你搵到大蛇教你波係件好事, 贏多d

同你又無牙齒印 做乜叫我收皮

bb

你傻撚咗呀 我出嗰啲全部自己度

頭sir入黎串你，你反而唔知仲好la

係佢心目中只有一兩個朋友, 其他都係敵人

呢個post都有幾個人跟你搵你, 請你一定真係要識度

有內幕?
我都係放工放假先入黎 緊貼唔到

唔識嘅人講嘢我咪當佢發噏風

過左去啦

關我乜事 ky出水都唔係必中啦

盧狗又做乜衝出黎俾人撚呀

我出名人見人愛 車見車載
唔jer人wo

HI 6M LONG TIME NO CCC

所以我咪讚你law，你又以為我串你
由唔識到識再出水，你估人人得咩

哦 乞錢唔成功反而屌人個位 你我最有印象呀

-.-慢慢行ga我

笑4 坐車入黎有花生

都係既, 唔關你事, 你都係出水姐, 波都唔係自己度
所以叫你贏多d

你一出世就識？
恥笑開始

乞錢?
我乞錢 HEHE

派我

顏狗俾新會然撚 收唔到錢

呢個真係笑死, 仲覺得我地乞你錢

Ky 琴日西維 個埸您岀9.5大 結果得4c 係咪計錯
不過贏多過輸 thanks ky

定係6M=WUCFU 我有冇估錯

我仲好記得 上次我負碌win馬都可以畀佢屌 我好肯定佢係憎人富貴個種人

你明明入去串佢識分rm球衣係咩色就無事
我讚佢反而被佢屈，公理何在？

唔係, 兩個人黎, 過左去啦好唔好

你知馬點賭未? 你知唔知點解你上次咁買係好撚笨柒未?

如果你真係知就唔會覺得憎人富貴啦
何況你有幾富貴?

應該係，原來我法乙原本揀9.5s

我擔心樓主 冇讚冇踩

唔好意思 求知慾好強

我好撚笨柒關你咩事呀 有咩資格批評我先

教精你話人屌你

雖然大家同post手足, 但師父都唔係到, 聽我一個人講都唔夠客觀

有咩好嘈吖，諗下點發達好過la😂🚬

扮工

你繼續贏多d

True

唔該你唔好衝出黎柒得唔得 我淨係講佢一個

而家係邊個柒?

我唔係想同佢嘈，只係想澄清姐，費時佢成日屈我串佢

跟你

Is ok 今繼續殺狗

法國嘉欣最近成日俾人誤會

6m哥學下詠神啦，比人講兩下就發癲😅咁你係基本野都唔識吖嘛，人地都係講事實

唔好嘈喇 出水啦

咁無既-.-
掃哂全部波膽然後中左個高過31倍波蛋
然後同我講關我撚事咩唔識買阻唔到你贏錢一樣道理囉

又嚟一招神推卸

其實好欽敬詠神

睇下

我都係

屌你望隔壁個賠率表都知你買果5 6隻位置q中左都蝕啦
手足, 咪撚咁自我中心啦好嘛, 係你自己自卑先覺得全世界得罪你炸

你有咩資格批評人

其實我真係唔識你 入球問半球點開都係想串下新手
你叫我收皮好傷心

抵死

上次唔小心講左句野辣著左詠仔

你今日會係邊到搵水
點解你有自己個post仲成日入黎moon住

唔識我嘅話就ban埋一二邊

咁你就唔好入來發癲，要嘈去返你個乜春賭波王去嘈
冇乜人想聽你發言

呢個真 將男呢度冇人識你

講真-.-
過經驗比你想你諗清楚下次咁買有冇著數
你又話人眼紅你贏錢
1800蚊買收2100定2400 會眼紅你咩屌

都算啦, SAY 句HI 又追住我來咬
咩EC SIN-.-

你無追post就唔好多口啦

有人走入嚟串我 係人都知會圍爐取暖啦 咪入嚟探個究竟

咪咁啦 呢到多人撚盧呀

以6米之心度將男之腹

你收下你把賤咀我咪唔過嚟嘈囉

唔好嘈啦 一人十場啦

想睇

汪

係既 新會然自動摺埋一二邊先

好想睇

嘉欣咪話唔係串你
如果真係要串, 我手上都有幾單野可以串啦
你想我講邊單先

將男，我知道的是一頭馬
人就唔識了

上次仲未柒夠，冇話你抄料就走入黎話人屈你抄料 好煩

笑死, 尋晚佢出洛辛堡

呢個我知
KY真係打左馬拉加9.5
跟住240巴問係咪重心 KY話244先FIRM既
跟住幾分鐘後又出左法乙9.5S

BTW我跟左馬拉加冇跟法乙

善妹同我一齊走好了

你我都大把嘢串啦單雙王

而家我話佢抄料

Ky咪話左唔係串你囉

其實開得post就預左咩人都會入去😅😅😅
咁心浮氣躁你個post點捱得耐😅😅

黎囉, 講囉
續單續單黎

我晨咁早就出咗喎

所以呢度久唔久就會變左鬧交POST just like now

霉西哥都用呢個方法了結 想睇

因為你個大蛇晨咁早就出左

等我又上水 引多2個人上水先

其實有咩得罪你？我都無話過你d咩野，成日狙擊我。如果係因為上次件事，上次咪同你say 左sorry

我了

講真盤就得兩邊。 你話我抄料真係吹你唔脹
但係會唔會抄你

夏日，我不賭波的，ok？

唔係你地
目標人物好快會出現

無聊死了，日吵夜吵
不如睇直播睇小妹打潛艇好了

波衫都係得一件

唔夠人講又揀黎覆

我係咪miss左啲咩

你收手啦

你哋十幾條友我應得邊個呀

我理性中立佢又駁唔到無聊死了

咁你咪唔好入來

你點解會犯眾憎呀反省下

盧盧真的牛B4了

等。。。

憎人富貴

啱啱都想出返去 屌我又屌完

叫你谷D人上水咪得=.=

請左我

咁你諗到點覆我未-.-

兩隊波都唔識分仲開個乜春賭波王誤導人 好心啦

喂喂

6米

Sorry ban埋了
原來唔識唔入得

恭喜，派我

恭喜呀

咩事？

派?

我唔想喎

好心, 你又唔係識統計, 你又唔係識睇盤, 你又唔係識睇波
之前係到跟水跟到上20k, 仲話無野阻到你賭, 一鋪all-in輸晒, 仲死氣沉沉求人派, 果陣大家都重傷無人理你
係你自己quit左番到黎係到串柒柒先有人屌你
而家你同我講你識賭? 仲做埋賭波王? 點樣進步得咁快? 識玩即場未?

大蛇周街都係, 慌唔係搵到個大蛇出水番黎搵存在感咩
一係就真係向師父拜師啦, 佢睇角真係有料

小弟又開個盧根賭馬王
有冇手joke支持

說破盲點了

恭喜 出左offer?

咁耐冇入黎原來發生左咁嘅事

原來盧盧都識畜牲

最後一個回應 天份呢家嘢你好難預料

你咪係

係得流浮先咁好心機打水蛇春咁長嘅字

😱😱😱😱😱

支持

而家識賭咪幾好, 係時候釋懷果20k啦掛?
本身就唔係你既野, 仲咁在意做乜?
咁不如由而家開始贏番20k

識你算唔算

ok

仲識妖魔，例如你

不過都幾多謝你話我搵水 證明話我啲水都唔錯

天份

苦口婆心 比人當_

講同一種語言的

唔好呀。。。。。

第二個了

擺明了

有d人係咁，醫返都嘥藥費

盧根做咩姐你

咁你識賭咪幾好, 本身果20k都唔係你自己贏番黎架啦, 係人地幫你贏姐嘛
你係時候要釋懷啦, 唔好成隻怨鬼咁係到纏繞啦

咩事

笑到仆街了 天份

你想引個2位

對唔住 睇到天份兩個字真係笑撚到肚痛
忍唔到真係好好笑

佢有咩

法國流浮打字幾快

唔引啦 要出自然出 唔出就仲好啦

人地打完場就算 和氣生財

完了

不嬲支持

仲以為踢波先至要有天份
原來賭波都要

上返水就見到個大笑話

講夠未=,=

大家唔好再笑了

得些好意需咩話？

狗男女吃屎

天份生財啦

1-1 完場！

射波連5日假之心事台

聽日不賭了

需.....需......cow你

係
我地呢到11人, 佢得1人應戰, 理應受讓99

痴線, 有天份既人一定會賭埋日假

super!

on9 lo

😒😒

冷靜 .....

有賭波天份真好
🍇🍇🍇🍇🍇了

你地有天份吃屎

算啦 繼續講啦都係

夏日天分王

歡迎大家黎支持小弟

唉 人善被人欺

係 me成日比狗欺

人類都係咁

比顏9欺

唔食西面

狗欺=狗閪？

人善天不欺 簡單一個道理

你班仆街
有咩要笑咪直接去佢主場笑佢
係度單單打打
狗熊所為

好似我咁善良就最好

是你了，比卡超

😭😭

人格無分貴賤, 但用錢去衡量人格既人, 你睇到係有幾咁傻啦

接受我ok?

日記無大將 顏狗當先鋒？

你有朱古力

不了
我死左你會傷心

西面喊咩😭😭

佢唔要我 話我太7

傷心冇人比我串

@朱古力

真事 ？

定無人串你

今晚屌波波

btw 我想讚6米巴悟性高咋

2樣都係

你會唔會不小心愛上我

我完了

他只唱只想 這首 止戰 之殤

真
我太殘佢唔要我

夏日天分王

無人黎支持我

放下自在

放心 唔會

算啦 得些好意需咩話？
diu冇人答到我

搞錯

回手

你愛我？

算喇...冤冤相報何時了

唔係回頭定收手咩
thanks 變身

回水

同馬會講先

未呀
等緊你發育

笑左
我屌你

唔知回手定回首

好似回首岩啲

默然回首🚬🚬🚬

好似唔係默？

驀

勿演回首

買個波姐 天分

盧機？

Kaki love me

冇心機呀唉

love as a friend ok?

and love's'
kaki is she
verb after he/she/it must add s ok?

kaki likes me

希望唔會黑過墨汁

失鏈

west face☺️☺️

係，但人工低 無計我學歷太低
返5日 9-6

心事台

今晚跟你

As a lover

夜d先買啦

已經買左😂

3. 係我架喎 係咪信我架下下下

當然啦

我都想有賭波天分

祝你贏

好啊

將男好叻喎跑到第4

世紀重心明月千里跑唔出

笑 跑贏滿樂時既馬都唔買

比我巴基b仔過左啦

入左2千，今晚又可以一齊屌波

第二同第三都要爭

gv me target

kaki

-_-

連贏同位置q既分別

今晚我準備$60>$200

My life is so beauty~~~~

估歌仔🎼

咪又係輸

泡菜唔熟喎

咁你又知係泡菜

訓醒

認得
我對音樂好敏感

勁喎！

放工

想問下今日狗會收幾點架

唉 4k->5.5k->7.5k->1.5k->2k
琴晚場半8全13真係當我狗咁撚

要google先知係韓文歌, 先知果句係my life is so beauty

沒有膽色纏你 心亂如麻

有60蚊重新上路

回去吧 回去吧

今晚晏啲見，去睇戲

睇咩

銀河？

詠神

得100
想盲跟

太差了！

純粹一問 唔係吹你
你係咪未入比我😳我驚係我收唔到

yes

我我我

掛住做野miss左好戲添

sor 我今日無岀街 聽日入比你

唔緊要 慢慢！
我驚係入錯就大獲

我都會睇 不過未有時間 聽人講幾好睇
你有冇睇1先？

上2.1k？

same

你？

how about me

大家我消失幾日至十幾日不等，勿念👋🏻👋🏻

搞咩

要玩留我好手足了

wantg夏天賭球王做左大蛇未
想入會

想直屌下體+1
有冇sameroad

同我睇

念

考試無上兩日 好似脫左節咁

仲要無盧 我想念

OT真開心

手足去冰牙？

。。。唔係我口臭
但同你sameroad有點兒想skip
梳

想要。

咁你快啲skip喇 記得唔好買

橙

戒callg兩個月了
感覺個人精神左
乾淨左

-.- 走開啦

d女比你cow哂啦顏9😞

A4出水 等緊

暫時

對左

25

A4子買真馬？

我十連琴日俾布魯日斷左嫁啦
諗清楚先跟我

我真馬同曼粉絲 但係咁多場往積真馬都和

頭場8.5 咁大力落左去1.8

死雞蟲

-0.5/-1
好深。。。

以半博全

火車頭幾時轉左盤的

布魯日...我都係咁既心態

但係我覺得ok喎 點會讓咁深先。。

Hi

5點半左右

琴日唔記得多謝ky

我都想可以多謝ky

判官 打g ma

我又想試下出10場 但好大壓力

未試唔可以怯

驚7

tg我幫你睇下出唔出得過先

我獌作客平手

好擔心盧b

霉西都唔驚啦

細波定角？

考完英文

召喚正花

買左

搵我同霉西比

唔理你

kaki>>>>>>>>messi

幫我出火OK?

手足度好六仔未

今晚開始第一場 唔好買得咁濫先 每10場做一個總結

善妹都無埋

試出心水 挑戰可以贏到幾多

有賭神

ky 頭場角玩唔玩

佢好似好耐無高

@天奇
出左過關

圖片mode?

有信心中頭獎了

look番上十多個post見到

2100

入哂

你地有冇見過人搭火車企係度訓教差d訓落地下？

應該唔出了 飲酒廢事上水亂講野

係 0.8=馬會1.8

仲以為個個都馬體添

你

唔該哂狗兩

要出現啦咁

你見到禾？

樓主，請你一定要上水

買左6m 1.03收息

KY 請你唔好咁興奮住

ok call me?

對唔住 下次唔會

你頭先訓到。。。

有冇掰大口？

要睇下傾向咩
要攻實換走佢入阿辛斯奧/華斯基斯/m子

有，我放左$40蚊入去，你睇下收唔收到

項目編號: 1 那一件事會首先發生在 基斯坦奴朗拿度 (皇家馬德里) 身上?
上述事件沒有發生

唔記得食飯...

食左合味道

應該比隔離個妹下妹下偷左

粟米6粒飯，ok？

想食你煮果D多D

我食左粟米

喊出黎 真錢你話幾好呢

那有

ky 真係股滑

佢搵唔搵到你
叫佢搵你最多

🚬🚬🚬🚬🚬

盧不在也一樣愛盧

嗯 休息為了更長既路

點解咁迷盧

同佢最熟

係愛呀哈利

你係

我都唔認得你sor

你之前用咩名上高登

拖拖拉拉原來漸已經燒光我耐性

我沒法 意料到 這是你杯茶

盧b機都不願打了

待那丘比特放出新一箭

[/member]買咗俄杯入球雙有無同路 [/member]

屌柒咗

由佢頹一下吧

我睇好客隊贏兩球

up乜

越黎越熱鬧
小妹好kai針

其他聯賽145 俄超134

作為最終一戰，其決定性因素在鄭吒與復制體鄭吒兩個人的對決上，誰率先一步得到了勝利，那個人的小隊就將獲得這最終一戰的勝利，稍次的決定性因素則在楚軒那只小隊上，他們如果先一步在鄭吒與復制體鄭吒決出勝負前就得出結果，那么他們不單可以影響到鄭吒兩人的戰斗局勢，也可以決定這最終一戰的結果……當然了，萬事都有例外，這所謂的例外，也即是變數！

這個最終一戰雖然是由少數高等級強者來決定最終的結果，但若是蕭宏律能夠完全把握住楚軒所給他的布局暗線，那么他們這只小分隊將會產生難以預料的影響力，甚至于把最終一戰的結局徹底改變！

（當然了，最關鍵的還是把握住現在，將天使聯盟和惡魔小分隊給徹底全滅了……）

蕭宏律捏了捏有些發疼的額頭，他又繼續看向了遙遠外的那棟大樓，那里就是天使聯盟的聚集位置，在數名精神力控制者的干擾屏蔽下，詹嵐根本沒辦法取得里面一丁點信息，換句話說，零點也就沒辦法對其內部進行狙擊了。

而他們這群人也基本上沒辦法再去靠近了，別的不說，這只天使聯盟里數量眾多的狙擊手就足以將他們徹底擊殺。雙方都使用了精神力屏蔽，那么唯一能夠狙擊對方地辦法就只剩下了肉眼觀察，不論是天使聯盟的人要擊殺來犯者，還是蕭宏律打算利用零點的超遠程狙擊，雙方實際上已經站在了同樣的起點上。

火車頭 3球 x 哥登堡 3球 x 艾夫斯堡3球

總於放工

詠巴今晚玩唔玩

詠今晚會帶領我地嗎

跟了

屌你地老母 個個掛著賭錢輸錢 馬會班遴選會員就發過豬頭 好心你地就努力返工戒賭啦屌

走

多謝

俄盃 火車頭盤要唔要得過

Big ship feel

戒買上盤啦

下面個留言係邊

嘉欣好鍾意睇po

不知道是不是錯覺，蕭宏律忽然覺得以前地往事在他眼前不停晃過，雖然時間還是只過去了一兩秒而已，但是他卻仿佛經歷了以前的十幾年時間，從他出生，到他去到醫院，再到他被人研究而開始孤憤，再到遇到了她……還有那火災與絕望，還有進入了這輪回世界的戰斗與伙伴……一切的一切都回蕩在他眼前，看來，他真的已經快死了，只是他卻并不感到害怕，是因為她已經復活了嗎？還是因為身邊的伙伴們，還有那心中的溫暖？

“……是的，我承認從很早以前我都害怕死亡，在醫院里被人研究的時候，以前做出布局的時候，其實我很怕死的，因為除了死以外，我沒有值得珍惜的東西，很奇怪是吧？恰好是這樣我真的很怕死，因為我想要有值得珍惜的東西之后，死亡之后才會不寂寞，我才能夠安然的面對死亡……現在我已經有值得珍惜的一切了，所以是我贏了！亞當！以我的性命為誘餌，你輸了！”

蕭宏律大聲吼了起來，他的眼睛已經被滲出的血液給蒙蔽了，整個世界看起來似乎一片血紅，不過即便是這樣，他也依然可以看到天邊的黑點已經飛臨了不遠處，也即將要落到此地上來了……他贏了，可是……“嘶！”

1001

想要火車頭

Let's go

伊妹

浮巴你都要？

今晚賭邊場好

Hey，又被人攻擊

贏果場

Where

Ky 我來了

Hi everyone

嘉欣可不參加地獄廚神大賽

不了，外國人煮野好重味
我healthy煮

唔係啊 你係另一種重口味啫

Yes

同大師一人十場

健康ge野你唔識了，你叫組媽煮比你食啦

修真者……這是一類不同于解開基因鎖的另一條變強道路，若是根據種種已知線索來推論，修真者的始祖當是圣人之一，雖說之后的修真者中并未有圣人的存在，但是光以修真的威力就足以對抗其余圣人，并且爆發了浩大的洪荒大戰，還逼得圣人們只能停戰，由此可見修真的威力當真是不可想象。

若說圣人的成長是屬于開啟自身力量，以自身引動宇宙威能的話，那么修真就更像是科學了，以符文科技制造出種種威力巨大的法寶，以符文科技鍛煉自身，以達到不遜色圣人的地步，種種而言，修真法訣的最大的威力正在于其最初知識……符文科技！這才是其真正的精華。

眼下的兩個修真代表人物，一個羅應龍只具備修真鍛煉自身的法訣，但是卻極其正宗，乃是從輪回世界中得到的修真者典籍，這卻是外人無論如何也沒得到的東西，另一人則不但有鍛煉自身的法訣，也有復制體楚軒用科技代替符文科技制造出來的武器，只是其所得卻并不那么正宗，法訣不全，武器也不完整，但即便是如此，二者相拼，也讓方圓數十里完全化為灰燼，真如核彈轟擊了一般。

卻說踏劍男子利用神秘器具引發了天道威力，竟然將促不及防的羅應龍深深轟入到了地底深處。之后更是身合天道雷霆，仿佛自爆一般將威力源源不斷打向羅應龍，當這一切攻擊停息之后，地面已經多了一個長達數千米，深度不可測的隕石巨坑，讓人驚異地是。踏劍男子居然還沒有死掉，只是面色蒼白無比的虛懸在半空中。但看他的樣子，實在是已經離死不遠了。

（真元力消耗太大，連帶的生命力和心靈之光都搭上了，最多還能活著幾分鐘而已……楚軒果然沒有說錯。這天道雷霆威力無窮。我最多只能發揮它百分之一的威力，若是已經度劫成仙，說不定這一擊下去大陸都會波蕩，果然是堪比魔動炮的修真頂級武器……羅應龍應該死了吧？那么小妹地性命也就可以……）

“……我們都只是棋子罷了，何必呢？何苦呢？”

一個深邃的聲音出現在了踏劍男子地腦海中，也不知道這聲音是從什么地方傳來，隨著這個聲音的出現，從那深深巨坑中一道青光如電射出，卻是停在了踏劍男子面前巍然不動。這道青光正是一柄飛劍，而羅應龍安然無恙的站在了飛劍上。

去挑大師同二哥機

大師 腸仔 vs ky 炒蛋

who is 2哥？

this is fucking raw!

大師-1.5/-2 @1.97
嘉欣+1.5/+2@1.85

關平老豆😂

allin ky下盤

大師腸仔diu打ky

過2

對決

佢識鬼煮 次次都係我煮比佢食😩

下次我豬，我會用講笑

Hi 西面 do you have 大胃tg?

西面球女好勁

有呀 我問佢先

收撚聲啦

想跟了，落左街食宵夜⋯⋯

ky煮食 不了

問佢拎啦

快d叉電 一陣要玩即場呀

西面好可愛

你估好似你咁咩-.-

-.-

hi過兒

這個是秘密
你無改過名

痴線比佢屌打

真係派錢咁派😂😂

邊個再話我可愛 我打爆佢條撚

J緊面西錄音

5好以為我講笑

Hi 幾日無見 有無勤力溫書 做個乖寶寶啊

hi qq

請你一定要打爆我條撚

autocad真係畫4我了

巧可愛呀 .s[black]個icon[/black]

hello

過兒買頭場？

想呃可愛

5好咁重口可以嗎

你好可愛

默書100分

要識cad?

一樣 同路

頭場角細可以嗎

我想畫cad 不如交換

幫我畫

可以

過2收$$幫人畫的 TG佢

硬係覺得頭場有尋日西迷維既影子

要左大

Ok

卓靈比料你要跟

Autocad is easy 過一個summer intern就會熟晒

me